有傳示威者後被消失

被消失？？？？？

更正 有傳示威者送院後被消失*

信佢有味

其實唔出奇 琴日咁多傷者竟然冇人採訪

有好多原因 例如保護身份
唔好亂咁散播謠言

輕輕推一推po 想知大家點睇

可能送左去洗腦

推

直接拘捕左 暴動罪

老實講 點只三個